★洪秀全、耶穌 2個都係上帝兒子，點解下場都咁慘？

會唔會有第三個？

我係第三個
打救香港

洪秀全 - 病死
耶蘇 - 比班生番瘧待死

注定係獨生子

洪秀全起碼嘆左好多年

洪秀全完爆耶穌

既然有第二個就一定有第三個
一不離二；二不離三